全部字試曬佢

八九六四 894 中國 香港 示威 暴動 林鄭 警察 黑警 火魔法 文明 光復 革命 屌你老母 狗 連登 曱近平 賓周 死全家

正常返了

NO

正常了 無事 拉